[提升士氣］打柒速龍

第一：
各位我地每一次都有人數優勢
根本唔需要退
就算我地唔開打 只要我地唔後退
班狗都唔會攻得入

第二：
我認為我地對大家都要有一個承諾
前排不畏懼速龍
後排不放棄前排

第三：
我地需要大量人一齊叫
唔撚驚/殺過去
黎提升大家嘅士氣
我地退係唔會成功
我地要大叫提醒返大家 唔好比班速龍嚇窒

其實我知有好多人已經無懼
但只得佢地實在難以一敵20幾30個速龍
我地要做既係所有人一齊迎戰
速龍根本難以以一敵百

所以請大家一齊打尻班速龍
我一定唔會掉低大家

Push

推

2打1佢地都已經唔夠打

你地肯打
我一定唔會退

愈黎愈多勇武post，又多p牌出post

所以根本係士氣問題
我地成日比佢地嚇窒

諗得太理想

咁多次都做唔到，點解覺得依加會做到？有幾多兄弟送左頭？

係成日自己人掉低自己人既問題
人數贏一大截

我屌你老母飛虎隊呀啦， 飛虎隊係咪可以以1 敵百？

好明顯唔掂啦

因為大家對大家冇承諾
同埋D人只識叫有速龍
唔識叫殺過去

依家要後排承諾保前排

幫佢地解甲

用人數黎講，十個打一個啦

和理非要進場
唔好送頭住

無人嗌咪衝佢老母

尋日我地黃大仙咁多人
唔退會輸？

齊裝根本唔使驚。

輸左坐撚硬

人數係多過佢，但係後排都掂唔到啲龍，前排都繼續係捱打

都未計佢放完煙或者橙旗之後衡

大家留意番，速龍係有配備實彈槍
風險評估前線要諗清楚

有罩係到 唔驚催淚
10個打1個
我地都仲有人可以得閒冇野做啦

團結

不推文回覆，呢個post細思極恐

不能勇武力敵
用你哋嘅弱項（武力）對付速龍嘅強項，註定失敗！

應對果班痴撚咗線嘅速龍，識玩一定係玩「屎」！
磚頭硬物並不能有效阻止全副武裝嘅速龍，唯有每名勇武義士體內都有嘅「生化武器」，才能令速龍缷下污染咗嘅武裝裝備。
歡迎硏究討論

問題速龍真係好撚fit 一個打你幾個唔係問題 要多d大隻手足幫手

魚革果時都好似係咁

其實佢跑個時 我掉一炸波子落地會點

就算唔係衝 佢地都唔會咁快搞散我地

發夢嗰陣時對付速龍
自備bb彈小包
當速龍跑過嚟嗰陣時你就要散落地下然後撤退
又或者當沒有勇武&盾兵先散落地下做防護
等佢衝過來要就住就住減慢速度
變咗龜龍

我都幾肯定，如果畜聾上個陣，前排唔走反而向前衝，班畜聾一定縮

消防黑警.jpg

上前線，最能夠保護大家嘅裝備係團結，最強嘅武器係勇氣
黃大仙一役，街坊裝一樣可以擊退流浪狗，一樣可以全身而退，更何況早有準備嘅我地

相反，每每被狗咬嘅，都係不幸跟唔上大隊落單嘅義士，有D腳步唔夠快，有D不慎絆倒，面對對面全副武裝嘅衝擊，頭盔眼罩豬咀都無用武之地，但如果身邊多一個人扶你一把，而又有其他人向速龍撒麵粉／沙石／閃光阻其線又或者令佢有一兩秒遲疑呢？

點解佢地可以肆無忌憚咁衝向我地人堆入面咬人？因為每一次佢地向前衝都冇後果，毫髮無損咁得到佢地想要嘅效果，但如果我地可以把握到每一次人數上嘅優勢去反擊呢？那怕只係一次兩次嘅成功，可以令佢地每一次部署多一分猶疑，用多左嘅每分每秒都可以換嚟更多同路人嘅安全

當不得已正面面對防暴，對面出動TG，用有秩序向後退取代落荒而逃，相信身邊每一個兄弟都能互相保護，先係有效減少手足被狗咬嘅方法。

Bb 彈太細。佢地boot 啲鞋底紋好粗好深

其實人多，就唔好驚而退，反而衝過去4個人夾1個差佬，一人捉一隻手/腳，然後奪取其防暴裝備收為己用。然後剝佢光豬，噴佢漆寫“黑警”羞辱佢，用索帶綁其手腳，逐個逐個擊破。

殺過去 ！ ！

佢地見到咁多人實驚
根本次次佢地靠嚇
一叫有速龍 我地D人就叫退
我地唔退 班狗都唔會夠膽開打啦

以前打魔獸個時如果我用人族
對面用獸族
對面用恐龍海衝鋒我會用火魔法師反制
有奇效

屌
回錯post

以前冇槍年代得 今日已經2019同埋人地合法爛仔

你當佢盲？ 係要帶幾多波子？

只要人多撞都死佢地啦

推

發夢最強裝備

方向正確 但詳細內容現場組織 現場傾戰術 避免mon post 狗

要打既唔係前排揸盾頂果班 而係出速龍既同時 我地應該有一班敢打既係左右插上去 當然人數起碼要係速龍兩倍以上 .........其實前排揸盾果班係果個時候顧唔到咁多野

比你真係打柒哂D狗，之後呢？除左個心好爽之後，想問最後有咩意義。依場係民意戰，唔係打交。

呢啲冇人推

講咁耐都無人噴佢地，噴油漆噴屎都好，令佢地變盲龍，點捉人？

認真 我地最緊要係士氣
一定係呢個方向走

士氣問題，咁樣係助長他人志氣滅自己威風

請善用起底

push

想試漁網

肯打唔退

人地機場特警！！

我覺得接收工最好

七個接一個！

家人送egg !

如果每人掉兩包
範圍大
係會有用㗎
仲要成本平過波子

啱呀 我地唔可以諗失敗
唔可以諗被捕
香港人冇野可以再輸

好明白突發有班發癲既人衝過黎大家會驚
其實都係心理戰 班狗同我地有極遠距離
遠方跑過黎正常人會驚會退 唯有縮短同狗既距離 佢地起唔到跑衝過黎 個陣壓逼感就冇咁強 我地都唔會退得咁快
之後問題黎喇 點樣縮短同班狗既距離

警犬只會有優勢既時候會出速龍 因為佢地當速龍係防暴最精銳既部隊 一出手就一定要一鎚定音
同埋唔係多人就一定打得贏 速龍衝既同時 長盾防暴一樣係後面back up緊
要有策略 地利先有機會做到一次 同埋唔知有幾多人同你衝
最好既情況係 速龍被打退 可能佢地漏低一兩個救唔返 但佢地一定好快再出手救人 所以捉到速龍都要退得快 成件事都要配合 好難架

次次速龍衝就走 其實數量上我地佔大優，反擊根本冇問題，大家可以一齊打翻佢地轉頭，唔洗驚唔洗！

覺得要先反包圍先打到 咁樣後排易補位 如果平時咁正面對抗全部一定走 因為佢地瘋狂放催淚再放速龍打散人群呢個策略基本上令好多人會即走 但反包圍佢地就四面楚歌了

你地睇返d片段啦，次次都係向後走先出事

佢地近期咁多次都係防暴射催淚壓前，速龍匿係後面見前線向後跑既人落單，成堆衝前捉

首先真係要大家一齊叫 唔撚驚
士氣問題

*唔洗驚唔洗走！

就算唔衝都唔撚好淆
唔好次次佢地行幾步大家就跑走

係都掉玻璃樽啦 一人一個 佢點跑

呢個十分正確

吔片龍

但係速龍衝可能會配合埋催淚煙，咁可以點解決

咁烏克蘭點贏啊？係唔係要和平訴求感化全香港？

咩情況底下咁做？每一次對峙都咁做？

催淚煙 前線有晒裝
諗下點擊退佢好過啦
仲驚煙咩？個個有晒罩

唔好背對敵人跑係重點

齋用遮根本冇得鬥

其實速龍咁撚少人根本唔撚洗驚
有過幾次經驗啦，佢哋人少我地嗌衝果下佢地走得仲撚快過我地啦，前線果班反而想對速龍多過防暴
防暴我地先打唔入啫

想補充 跟番琴日黃大仙既情況 成大班塞實左退路
其實睇番啲狗既佈防 佢地頭個班同第二班係有一段距離
假設要走/敗北都可以極快散水/二排補上致擊
另外 燈光真係好重要 琴晚我係見證住街燈熄個下之後班狗出黎咬人
突然冇光令人眼係個刻盲左 再加埋啲狗衝過黎
個下驚真係難以想像

我想問樓主去過前排未？

我係前排呀！

長竹好有用

中後排和理非食花生都要眼罩豬咀，如果唔係一放煙只會不斷後退

暫時都係好難
但係速龍防衛力係好低
佢地係跑上去5-6個捉1個
從而係當時嚇走在場幾千幾萬人

應該咁講你唔退佢就唔會出速龍 所以你個理論唔太成立

有冇人鐘意釣魚，唔知係咪對boot問題，我成日比魚絲纏撚住隻腳cake到仆街！

甘多記者朋友影住....俾人捉到仲有冇得走到架？

pysh

講真兩陣對峙我地一定無so，武力差太遠
一定係針落單休班警

玩假屎（咖喱）都可以，反正速龍戴住面罩，聞唔到屎定咖喱。

第一 中排唔好縮
第二 中排準備磚頭雨

根本人數贏晒有突
我地人多到最後既人食花生都得

屌你仲衝，冇用啦，返屋企休息下啦，嫌唔夠多人比人拉

請落用長竹以製造同狗既短距離 起碼佢衝黎個陣有枝竹頂住 二排既係一排頂住個陣出去幫佢地解甲

岩呀
次次都係比速龍捉落單!
只要前線唔跑!中後排見到都唔會即跑!

搵番啲同樣強度既白光燈照番轉頭 laser只針對到眼唔夠範圍性

人多打人少有d時候為左救人真係應該衝
就算唔衝都應該救人
兄弟為左你地滅火俾人捉
你地5倍10倍人手都唔反攻一波黎救認真係講唔通

利申 滅火隊

根本唔係驚煙！係驚子彈！

防暴一齊推上 後排會開槍 可能得30秒打

畜龍上哂前仲射?

講左兩個月

一齊衝 班狗仲拉到人？

咪係 屌你老母簡直推人去死

一齊衝咪一齊死囉

其實琴日荃灣咁
一開始係楊屋道其實唔多狗
我地呢邊多人到十個捉一個都仲得
但啲人聽到黑旗就跑走晒
講真咁多次黑旗仲算係咩野

暫時都係避煙算啦
要去保護將會比速龍打既人都係幾難

有啲狗厚甲

佢真會出實彈？

橡膠子彈

你打我打

林奠出記者會，我地應該唔好出手，和理非一排等佢冇野講，和理非可以點做要大家俾啲意見

識玩一定瘋狂掉雞蛋

有生命危險唔出? 我有槍我都出啦

除非勇武同和理非承諾
必要時搶槍同開槍
如果唔一係一退
後排就食流彈

仲和理非？又打擊士氣

輸唔止坐撚硬 仲要輸左個未來
但大家唔衝唔保咪又一樣係輸
黃大仙已經好明顯
成堆街坊係街度都比人話非法集結要舉旗仔喇
唔通集會個陣大家唔衝就唔會被班狗搞咩？

豬咀好難大叫，呢點應該點拆？

真。冷氣軍師，咁易就唔會呢兩個月係咁有義士keep住俾佢地拉啦

前排向後退，中排向前衝同掉嘢又得唔得？

魚絲得喎不過要set有啲煩

唔係個個都豁出去咩
香港人仲有咩可以輸

推！

你一打就輸哂幾十萬和理非，你諗下

速龍. 有默契咁4個圍1個. 點都打得贏.
不過係冇默契. 冇得夾.

有邊隻警犬唔係有實彈槍

Sorry 自問跑得唔夠速龍快

人地都講到明有生命危險就會出
王喜都講搞人警署都會出
我諗佢而家未有籍口出
如果你地圍是但一個速龍打
你估下另外個啲會唔會出 而家啲狗根本癲撚左
理系得你咩

前線同後排有左共識先好攻
後排建議搵啲長野督狗

光復香港 時代革命

制服幾個做人質，老甩佢哋本身裝備，草船借箭。
當有自己友冇裝備冇豬嘴時，睇下佢哋仲會唔會放催淚彈

你以為打機一個人Control?

所以呢到要大家承諾唔可以放棄前排

要有打柒黑社會果時既氣勢

磚雨會tk 係佢地出閘個下磚雨會好啲

如果要對速龍 係咪先要放棄滅煙
因為滅煙隊本身不利進攻

咁你講解下點用愛與和平感化港共政府，咁多年嚟有冇咩成功例子

飛虎隊既攻擊隊 可以一個人打50幾人
呢個真

勇武得幾多次 智慧防備退狗

根本唔知驚乜撚

前面唔走我跟你挽鞋，講就兇狠，一見到速龍黎，個個跑得快過保特，一拉到就暴動罪，邊個唔驚，仲要捱警棍見血

後排和理非見到狗車經過都叫人散架喎

好似上次新城市落單就任打都得
一隊難打,後面一定有防暴推同開槍(像膠彈)

仲要犧牲幾多位手足

唔好打擊士氣
我地士氣以經唔夠

根本要玩反包圍同重鎚反擊

咁佢咪開真鎗囉....

我覺得下次可以係前線用大聲公問有幾多勇武派
係唔怕流血，唔怕食彈，唔怕被捕
夠人先再決定速龍防暴黎果陣反唔反擊
係最怕後排抱負太多唔夠膽沖

就係講緊走嗰陣俾人捉，你有無咁on9

當上帝開始流血,人們便不會崇拜衪

難d ，佢地唔會淨係出速龍
通常2-30隻速龍 衝再配 幾隊防暴backup
落得Order 叫速龍衝前 捉人，佢地都衡量過人數

拿埋身打係唔驚
但會驚迫得濟走唔到位/人踩人

離防線太遠真係唔好再去救火 我成日見防火隊手足見到煙就出去救火 離開前排防線真係好危險

所以就緊加要一齊衝 而唔係得個退字

前線頂住，後面游擊走小路繞到佢哋左右同後面。
一聲令下一齊出手包圍速龍，到時將佢哋全team生擒做人質。

要記著，和理非同街坊唔割席，就係因為前線比黑狗克制

只要keep住等黑狗出事，民意就會越黎越支持你地

就算我地唔衝 都唔可以退
尋日黃大仙8點就比人嚇到退

有槍有cover就係姐

平地50打1都打得贏嘅話 佢地駛鬼要咁多防暴

佢地有耳機,通訊,戰術
我地冇訓練過,冇默契

兄弟爬山，安全歸家

能唔打硬仗當然最好唔打
但一但唔覺意變成要打時，呢個係唯一有得打既辦法

咁你咪上前線 要人救

勇武唔係愚勇，打死晒速龍對五大訴求冇幫助

狗會將義士向佢後扯逐個咬,除非諗住好似魚革咁向前衝咁先有用,但代價極大
要打搵走失狗嚟砌會好好多

真係難分真假 你想和理非變勇武？

非質疑,你個ac鬼鬼地

最弊速龍次次都係玩有組織突擊,等你措手不及
加上後面幾十個防暴,唔係咁易架師傅

就算我地唔衝 都唔可以退
士氣問題
尋日黃大仙唔夠士氣 8點比人嚇走晒

太理想

終於有人講，人數有優勢時要學識近身戰
唔係be water唔好，但次次一退就比人拉幾件

咁比狗捉晒d落單義士對五大訴求有咩幫助？

速龍一手攞棍一手攞盾

邊度黎手開槍

只要迅速制服根本連攞槍出嚟嘅空間都冇

其實成個速龍體系嘅戰術就係要有少少距離沖之後嚇你 好難怪前線會退

制服速龍絕對可以 但一定要係最勇武果批

同埋後面一定唔可以退

盞擺勇武上枱 邊個個提搶槍開槍邊個就係鬼
知唔知累死幾多手足一開槍

有冇黃豆係食材
唔驚俾人周 仲更加平

事前要有共識，好重要，要一齊散，

唔係就有人落單

佢地有SAS咁撚fit咩？ 佢地有SAS嘅mentality咩？ 佢地需然去過英國受訓但肯定無英國嘅要求咁顛？

有聽過考入飛虎隊考到死撚左？

極同意
人多一定夠打

要確定只有速龍 後面冇大量防暴先可行

有MP5 就係打到50人

上次元朗敲鐵欄 可以繼續敲
個其實同埋可以捉黑警個心理

不要叫「唔撚驚/殺過去」
試著叫「我們萬眾一心 冒著敵人的炮火」

咪撚戇鳩啦，你呢啲post真係害死人。你咁樣做攞唔到市民支持，仲犧牲左好多本身冇主見嘅後生仔。

忍撚左好耐

我供緊樓

其實都係靠人多.
佢哋都係靠入夜. D人開始走咁D . 佢哋先清場.
人多係冇得輸.(唔計槍械)

要有共識 但好難

空裝 徒手打
因為曾經有做過飛虎隊既親戚話我知

SDU係最後既底牌 唔會咁易出

利申返先：自721後已經block左親戚

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

怕唔怕送頭呀前線手足

叫「殺啊！殺~~~~~~~」
好似易夾啲 真心唔淆
希望後排唔好散

唔係感港共
而係保持更多民意去對抗
單靠前線你估會物資頂到幾耐

老實講班勇武派一直就喺前面繼續打生打死，反而和理非依排嘅文宣弱咗好多

小小事就大叫.....真心前排自己會FEEL到幾時走....

冇訓練就不用多講
冇訓練=冇意識 冇戰術 冇信心
講咩都死

屌
講左好撚耐
速龍驚閪咩
四五個對一個速龍
佢唔死都難
係你地後排咪走就得
前面見後面有人實打到佢地仆街

就算唔係衝去打 都試下唔好退
我地唔夠士氣
比人嚇一嚇就走晒
要大叫大家唔好驚
班狗根本攻唔入

屌 過唔到心理關口 始終怕俾人捉入盾陣

你講緊速龍後面就係防暴, 防暴數目人數加埋一定唔會少過我地
到達時間相差15秒左右
即係你得15秒時間去打柒速龍加走佬
如果唔係就會比速龍加防暴一齊打

戰術上比你贏速龍，戰略上都輸硬

我無野講

如果佢真係開實彈

我同你講！

我地依場運動即贏！

你坐左幾耐呀，呢個政府有在意過民意咩

推！！！

你要還拖就要俾後面知
俾個心理準備大家
食花生嗰啲返去後面
打手上返嚟

而家有新戰術,射煙,熄燈 極速衝上黎想捉人 黃大仙

速龍可能係向後排和理非出手先
和理非太驚就自然跑
然後得返勇武嘅擋同送頭

除非前排有盾 但係現在冇人注意到盾既重要性

吹大左 你話打10個我都信
50人一齊圍點反抗 , 講緊拳頭交

俾少少意見

1. 4個人一組，行一齊行，走一齊走

2. 最有效方法係四個人每個人捉一隻手腳，將個警察撻落地，disarm 佢d武器盾牌頭盔

3. 用索帶綁手綁腳

行動priority (從高到低)

1. 有人被捉，所以組一齊救人
2. 綁手腳
3. 綁緊中間搵人睇水
4. 間中叫”唔好驚” “一齊衝”

無既話就唔會一出200萬+1就死狗啦

連登軍師唔好扮嘢啦
速龍係放完催淚彈先沖出嚟啊
唔係點會散
佢唔會無啦啦衝過黎

就係因為大家唔反攻 淨係掛住跑 但事實係 咁大堆人根本跑唔切 最前排一定會比畜龍捉

自推

成排人舉住盾冇散開佢地敢過嚟捉人咩？咁多日都冇見過喎

有民意，暴徒都可以變英雄呀

做飛虎隊係唔會話比你聽佢做飛虎隊囉， 比人點左相點算？ lol

唔好咁快打沉自已士氣
個問題係D人實在太驚
一話速龍就走晒
我地唔衝都唔好退
尋日8點黃大仙就比人嚇到散場
我先知係士氣唔夠

汪汪汪

汪汪. 汪汪

人人人
人
人 一人
人土人
人 人人王人人人
人人人人人一人人人
人 人汪 人 人王人人
人人人人人
人人人人人一人人人
人人十人人人人十人人人
人人人人人一人人人
人人一

我想講呢個好耐
究竟點解次次係走
一衝黎走
先拉開佢地同防暴距離
然後就可以孤立佢地
圍毆都得

利申 紙上談兵

自推+2

速龍隊後面通常都有一班防暴，點拆？

死狗？捉左幾百人射左千幾二千發，打到你豬頭咁，邊個似死狗

殺呀！

俾你成班衝過去又點？
人地全裝，有backup，仲同佢地打近戰真係食懵左

其實唔係夠唔夠打問題，人多一定夠抽，問題係佢地可以拉人呀，打黑社會未驚過，打差佬被拉要坐呀!

其實有情報可以傳上去
而唔係叫人散
真心on9

唔撚驚 殺過去

笑撚死
依家個個都講緊核彈都唔割

當後面幾百個防暴唔存在

雖然我好支持 亦都好想可以做到
但睇番尖咀個晚
第一輪黑警射tg 再轉出黎
已經嚇走晒9成人
仲要大部分都full gear撚
仲要係拔足個種跑.....

走完 前線慢慢退 已經得番廿個人....
要過番一排先有人向前

再之前元朗係小路個到又係咁....

已經叫咗好多次 我地人多 唔好話反擊 慢慢退 唔使驚都仲未做得好好

利申 成日發夢 尖咀發夢得廿幾人前線 回頭望d人勁疏 原本塞滿人既路 一下空晒 好傷心

大佬勇武每次燒警署、阻人返工，你搵世界級嘅PR都幫唔到你做文宣la. 善意提醒大家克制又比人屌，出面個個都割梗蓆你哋又扮睇唔到。民意唔係淨係喺自己嘅圈子同埋連登睇到返嚟，多啲聽下同自己意見唔同嘅人嘅說話，到最後我哋要贏返下年立法會嘅泛民議席，希望政府再推惡化嘅時候可以議會解決，唔係講緊每次同警犬嘅battle贏定輸。大家醒未？

速龍一衝隔離啲人驚到跑走 轉眼隔離已經冇曬人前線同伴

唔會，一捉到手腳即刻撻，後面既人再向前捉人

捉左人質係手對方再打我地就用人質擋

P牌仔

如果我以對方指揮官角度
出速龍突擊之前
會突登靜一排 等你無哂戒備
會放連環密集式TG
會熄街燈
會混入餓底係後排發放假消息
打散你地
再突襲

求拆招

其實好多聽到槍聲都驚左。講真 始終唔係訓練開。大佬 家陣都係玩左2個月 如果玩多2個月 我諗會進步好多

我地起碼做到唔好退先講衝

士氣要有

你信佢？

城寨提咗啲策略，希望和理非勇武都可以聽吓。

士氣唔夠一回事，提出不切實際嘅方案又係另一回事
你講完之後唔會好打左，裝備唔會升級左

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

熄街燈真係唔驚俾人暗角架喎

捉到用索帶綁起佢地

咁你地努力爬山

時代革命 光復香港

自推+3

如果每人掉兩包
範圍大
係會有用㗎
仲要成本平過波子
如果用黃豆都可以係食材
唔驚俾人周
仲更加平但係街市好似好難買到黃豆原料......
黃豆製成品就好多
不能勇武 只能智取

做暗先岩

唔勇武點俾人捉？

其實我都唔明點解速龍沖上嚟要走
明明我地咁多人

2,3冇可能啦邊有咁多時間

做到唔退先 唔退其實唔難
D人一聽到速龍就走
我地要比信息大家 前排唔會走
大家冇驚過

講就易，始終點都會怯一怯退。

所以咪要叫D實際D 提升士氣既野

重點係要勇武知道，和理非都做到野，民間記者會係好開始

我知要殺紅左眼嘅勇武停係好難，但都要知道停勇武唔係放棄佢地或者犧牲左嘅人

係好多人食花生 願意上既有幾多個
會上去唔怕死既真係唔多
琴日金鐘已經係例子 頂到心淡

你自己睇下新聞啦大佬，十幾到七十幾個個都勇武好唔好呀，去扶起人都叫勇武呀，咁不如個個係屋企睇live啦

我6/9講到依家
可惜大部分人仲係未夠膽

唔好痴線啦。現場點樣號召所有人心有靈犀咁衝過去？
你有30個人都當你贏。但俾你30人對10隻畜龍，你打贏咗都仆街啦，你估後面無防暴？

第一排盾兵一定衝過嚟撞散你地。雖然佢地係狗，但保護同袍意識好大，特別而家佢地當打仗既時候再加上當所有示威者係仇人。

一撞散你地畜龍就起身啦，30個手足真係送撚哂頭。
暴動，襲警，傷人，乜柒都可以入哂，仲要好難打甩。

唔明點解要係人地齊裝而你又無乜裝果時同人硬碰硬。

你估畜龍唔洗放工咩⋯⋯叫老豆搵下仔好過啦。

d 狗依家催淚彈當煙霧彈用

一次過射10幾粒跟住就出畜龍

怯一怯退少少冇所謂呀 但唔好大家一齊拔足狂奔

熄左燈重好， 咩都影唔到可以盡情打

解放軍個陣唔知值唔值得參考

佢地唔走已經好好
要提升士氣
唔係一有速龍就叫慢慢退
係要叫 唔好走 唔洗驚

如果啲人係夠膽既
狗出催淚彈我地全部人一齊退
等啲速龍十個廿個自己跑上前
趁住防暴未跟得上既時候
我地一大班起碼一百個衝翻上前打啲速龍 都有小小機會贏到

利申ff

反對一切暴力行為

速龍後面永遠都有成棚防暴喺度
你覺得佢地會由得你打? 人乜撚嘢數優勢?

到真係退無可退一定要打時 就會醒覺 但依家未進化到咁

如果要硬打尻班狗
我相信會有好多人backup我地

但前提係希望大家明確知道同跟返本身計劃
例如快閃 和理非集會 同勇武上場
千祈唔好為打而打

利申:你殺狗 我都唔撚會割
少開同覆po 但真心希望大家聽一聽

行軍打仗
惑亂軍心
古時你俾人判左死刑啦

贏呀 又要推幾個前線去死 咁你係咪上前
要贏有好多方法

好多人連打交都唔識架 溫室小花黎
你叫佢點防衛都唔識 點反抗
連防具都無 下下扑頭 點擋？
對方就有護盾
先以自己安全為上

只求大家叫得到D人唔走
其實前線會解決
人多狗唔會攻得入

我覺得同罷工道理一樣，一炸人com好左唔走同有比人捉哂既準備，之後同多D人講我地唔走，大家先會有信心同準備，咁一齊頂先有效，但記住唔好死都唔走，睇情況hit and run

輸左點止坐，輸左個香港呀

中排真係一定唔好退
前中出現斷層前線好易俾人收皮

push
如果走唔撤
走前放油/波子
班畜狗一沖就放火/雞尾酒

有冇去過前線。。。
速龍次次都係配合tear gas一齊出。。。

一有tear gas就好易散
但如果係室内，eg新城市呢d就真係work既

屌那媽，頂硬上

光復香港!!!!!!!!!!!!!!!

如果係對面射tg果陣衝 打佢係冇大問題 咁大煙佢自己都影唔清啦

尋日黃大仙8點一叫有速龍個個嚇退
係士氣問題
唔衝都唔可以比狗嚇窒
次次都係咁比狗嚇退

見到畜龍準備跑過來個陣， 開始敲d野製造聲音，同手足講大家準備！有冇得諗

幾好打嘅人都無可能一打五十個
有架生就另計

唔好講打住先啦
依家士氣差到連守都未掂

而家唔係主動衝上去打喎，係前中排唔好掉頭狂跑呀，佢地個戰術就係等你逃走果陣捉落單，點解係都要照捉人地個plan嚟行

巴打呢個建議幾好

打死佢地無
但打傷佢地令佢地無得咁惡絕對係好事

有部分人紅曬眼真係當自己戰神

岩呀 如果中後排都衝上去 一定唔夠我地打

唔使一定要殺過去
3-5排一路掟緊啲嘢 後排就可以一路fill番彈藥/同中排換位再掟
然後捉實前排一齊慢慢退就夠了
而家個問題係次次啲速龍次次衝過黎拉人果時 大家就一鳩轉身向後跑
搞到次撚次都有人比狗拉 琴日睇大埔Live見到大家一齊向後跑 然後前線手足就比人拉撚咗

大家可唔可以有事就唔撚好再一鳩轉身向後跑

打完順便除埋佢地啲衫同底褲 綁住佢地 羞辱佢地

唔好講點打住
依家D人士氣差到守都未掂
我地要提升士氣
叫D實制野叫人唔好走
同埋後排中排可唔可以承諾唔放棄前排
前排有你地撐住士氣會好好多

真係9up唔駛本徒手有咁好打仲駛撚做飛虎隊
打咩拳都世界冠軍啦

琴日大埔係超級城出面係就咁放速龍出黎咬人
同埋佢放tg個距離咁遠都未必出速龍

尋日黃大仙係教訓
8點比人嚇退晒

殺龍巴絲

波子陣算鳩數啦。
佢地真衝過嚟仲諗輸贏，全身而退，走得到當贏啦，下話

你以為淨係得速龍淨係得警棍？
仲有防暴仲有催淚彈 橡膠子彈啊大佬

實俾人話鬼

諗下點叫人提升士氣
唔好走先啦

唔想再有前線比狗咬了

不嬲都講放波子係地，佢地鳩跑一定仆街

佢地仆晒街，就有兩個選擇

一，前線反衝佢老母(有機會自己都仆街)
二，直接後退然後予以強烈恥笑

最重要係中後排
要叫到佢地唔好驚 唔洗走
夠士氣守到先啦

尋日黃大仙8點被嚇退

用油得晤得呢

咪on9啦你

ON9 衝過去後面仲有百幾個FULL GEAR既防暴
弱智唔好比意見啦

作最懷打算 做最好的準備

好多時 唔退，堅守或慢慢退都可以避免手足被捕，但一下子全部向後跑就實有人被捕

士氣好緊要
搞得掂中後排唔好走
先諗打啦

殺佢老母蓄龍

其實前排一直都係俾催淚彈打散，跟住速龍再捉落單

又要威

tg好乸眼

但佢地防高點攪？點樣壓制住？然後其他手足可以圍佢地？

我地要等d人知道有畜龍來！同埋等大家唔好亂！

聲音！係我地united既重要因素！

敲擊聲可以等前中排知道要ready應付畜龍！ 後排知道要準備支援！

不如諗下點叫中後排唔好走先
佢地咁驚 搞唔掂

p

一早應該咁

翻到重點啦！
我地要諗士氣問題
好多人咁快諗打
都未搞掂D人被嚇退

反對一切暴力！
一定唔可以犯法

打唔打都好
唔好再發生有義士因為淋催淚彈 而比後退嘅狗拉到
有人數優勢絕對可以反cup 真係唔好怯
只要可以嚇塞到班速龍一次
佢地就冇咁容易衝上前同拉人

一隊某幾個咋，有d 矮撚過馬提

我覺得要反跑，引畜龍得好少人，防暴跟唔切，先除畜龍豬嘴，再開，主要關節位

我唔見衝過黎既速龍有配槍
但問題係先要全民擋到催淚彈
如果唔係對家魔攻加物攻
死傷慘重

你都ON撚9既
認真打2個都收佢皮啦
一個用肉盾埋身鎖佢
最多食一棍
一埋身鎖佢
佢就比另一個任打
死撚硬

其實我標題應該唔好咁激進住
我想講士氣既重要性
不論係守定衝
依家要搞掂中後排驚先
尋日黃大仙8點比狗嚇走晒

林鄭出左記招 勇武依家應該停一停 比和理非主場先
唔好比位林鄭入

記住：和理非>勇武>和理非>勇武

真心有人敢講圍佢 我一定加入

咁大家加油！
期待

可以諗定d beat 等大家知道咩beat係代表咩！

例如 boom boom Boom. Boom boom
大家聽到呢d beat就即刻要ready！

直接叫重點得唔得
會唔會好亂

但係後邊多數有防暴，唔係淨係速龍

知唔知點解啲人話要be water?

不如諗左叫人唔走先
我標題錯了
要有一定士氣
等中後排唔好咁快嚇走

大聲講 屌你老母 衝阿 好似荃灣嗰日咁

Be water都可以守咖
尋日黃大仙8點被嚇退
依家最緊要士氣 叫到人唔好走先

你都發神經，果陣衝立會爆曬玻璃又係你啲撚樣出黎講同一番説話

根本將抗爭者訊息傳遞比大眾，解釋不合作運動背後理念，令大眾更加接受同情理解覺得情有可原，全部本身係和理非文宣嘅責任，而唔係走黎話做唔到

你話放火唔得fine，屌你講阻人返工不合作運動，搞唔到人叫乜嘢不合作運動呀，同埋不合作運動塞路塞車門本身就夠曬和理非，勇乜鳩武 依家鬼唔知中間光譜對抗爭行動接受力低呀？文宣作用其一就係提高接受程度，而唔係反而將抗爭程度降返去最方便嘅選舉工程上面

港獨本土自決就dq，班九萬六從業員錢照收票就唔撚投。大佬你就話開開心心仲有得投個代表到你嘅代議士，但代表到我嘅主張就已經無辦法喺議會發聲，你仲走黎同我講議會解決 走去同個盲人講戴眼鏡就睇得清楚，你老味

要有班夾開既人，仲要肯定無狗扮人
人地玩法係TG，人散緊狗追

比你真係咁好彩 犧牲左自己同幾個手足 砌低左一兩隻 跟住呢？

荃灣掂呀
黃大仙8點就比人嚇退左
講左聲有速龍就走晒

等大家有共識聽到d beat就自然會醒水ready

諗下守先 士氣唔只講衝
尋日黃大仙好早嚇走晒

和理非有好多方法，我琴日自己都係天水圍，和理非唔等於出去遊行和平示威

有d情況可能會比d狗突襲。要有兩手準備！萬一大家走唔撤真係要反抗，唔好再有人被拉

你估著兩件護膝紙皮就叫有裝咩
人地由頭包到尾 訓練有素溝通好哂
落到場大家多數都係黑t加手袖 食一枝棍都跪低啦
呢個唔係蟻多嬲死象既問題 係強弱上既分別

成本太高，和理非方法更有效，社會已經對暴力見怪不怪，再用暴力都冇乜用

屌佢老母最後就露出狐狸尾巴講選票，廿年嚟你地d議席做左d咩豐功偉績呀

咁後排防暴都推,會唔會唔夠打,一野比人清

墨汁水槍 噴面罩 咩都睇唔到

講咗十世一粒都未見過

當然大家有得走 梗係唔想同佢硬碰！但係d危機情況下都要適當反抗！唔可以大家一味逃生，但人太多塞住退唔到，最後搞到前線被捉

打走福建佬係好好既教材

我標題錯啦
諗下守先
提升士氣
唔好好似尋日黃大仙8點
一講有速龍被嚇退
要叫到中後排唔洗驚

記住佢哋兩側係最弱

其實我一直覺得 做乜要退 我地明明人數係佢十倍
但最前果班應該未夠膽反打？

你都未講得出咁多年嚟和理非成功做過d咩出嚟，你要9up話和理非有效幫到大家登陸火星都得啦

有士氣先得 個個都咁諗
點會比狗嚇窒 佢地明明攻唔入

大大力錫佢春袋

琴日係我地主動衝埋去，但係一放TG啲人即刻退，冇計。
除非佢地主動衝埋黎，但一定係人少佢先咁做，所以，難。

掉那媽 頂硬上

發夢可以整flashbang

啱呀 我地唔係要衝係要守
佢地衝過黎捉人要識自衛
同埋要令中後排唔好驚

打柒就好難
但中排人人都手執一磚輪流放磚雨應該有效

中後排唔走以經好好
唔洗好似尋日咁8點嚇走晒

點解佢企係到果陣唔打佢？

唔會成功
前線唔係武林高手
速龍更唔係文弱書生
咁做等於送頭
唔好以氣用事
硬碰輸梗 唔想手足再比人一車車咁拉
你地支持既只係推緊手足一個個入警署
不分化 但要理性 要清楚自己同對方實力

說好的不受傷不被捕呢?
留意到林奠記招已出招，亦有人影到有狗換黑衫扮義士，連頭先ssp拉人既便衣都係著黑衫。

唔好玩啦 你推緊人去死呀 你推緊人去被捕 推緊人去俾人打呀。你打得贏畜龍又點？有士氣又點？場運動就會贏？咪又係因為放左tg而散。垃圾po都甘多正皮。原來所謂勇武只係有勇冇謀，同香港警察一樣，正一垃圾。
利申：我無意引戰 我只係嬲到想屌醒你班勇武「到底」派

尋日黃大仙8點被嚇退
諗下點提升士氣
至少唔好退先
堅守陣地

的確暫時未得，但唔代表勇武就得，每日警察記者會就係要放大示威者破壞行為，只會俾子彈林奠

和理非的確要集思廣益

中距離 波子/石仔/蕉皮 可阻前進
近距離 噴漆噴昆蟲眼罩 速狗睇唔到 即收皮

但後面有D速狗持機槍 應該係保護前排速狗
打底前排 小心後面D速狗開槍就PK

純ff
反對一切暴力

我推唔落手，因為咁樣只會更多人送頭，我知道有少部分和理非已經轉左做勇武，但兵力始終不足，而且守住擋住D速龍有咩目的?
我覺得星期六油尖旺同尋日荃灣嘅遊擊戰，先係勇武新方向

退唔退已經冇意思 你明唔明？我地陷入左 俾警察撩 忍唔住去圍佢地 再被暴力鎮壓既惡性循環。我地要搵其他出路。再惡性循環落去，只會有更多人被捕，場運動輸撚硬呀！勇武派你地個腦唔好再塞住啦！醒未呀？

尋賊先尋王

所以重點係點撒點撚，打鳩返佢地等於送頭

請你注意下語氣，唔好屌到咁

成日都有個諗法，捉一隻速龍一隻就夠，捉左佢入我地自己範圍，唔好打，等佢驚下都好

唔好咁做！

人地真心Top 體能

最少七個人以上 （接放學）

探望佢家人， 雞蛋送面上

我屌到咁係因為而家勇武冇左理性思考呀
大局為重啦各位！

如果好似有上次200萬人出黎抗敵，基本上冇咩好怕

會唔會誇張左少少

屌你李小龍話be water咁係唔係代表李小龍要企係度俾人打唔還手吖

其實係想解決
D人嚇一嚇走晒既問題
前線手足好危險

我同意唔硬碰，只應智取，
係現場真係會好驚好嬲，有時思考唔到。
如果語氣好d，咁先溝通到
咁先吸引到佢地睇你講咩

狗優勢就係武力

依家你要用我哋短處去攻人地長處 你冇嘢啊

打游擊成本效益大

睇唔睇到黃大仙進步左幾多？

PPRB出一個post幾錢？？account number仲要五位數應該幾好賣

［陰謀論］林鄭會唔會其實係幫美國？

始終好多人都過唔到心理關口
但係點都好，前線萬事小心！

其實係想控制到中後排
唔好嚇一嚇走晒既問題

係，不過not tonight

致樓主：PPRB出一個post幾錢？？account number仲要五位數應該幾好賣

［陰謀論］林鄭會唔會其實係幫美國？

其實根本就唔驚，係驚佢支槍姐

覺得係好附和理非係後面，走個陣通知唔切前線
有時有個大咪會好d
琴日黃大仙四通八達，d狗車個個位都黎到，所以大家好驚

同埋其實相信好多人已經開始意識到蓄聾會係咩時間出現，有時唔好掛住玩，夠鐘都要食下飯先

打唔係問題，唔係個個都夠裝一邊頂TG一邊打。

全部上左罩見到TG根本唔洗退！
一掛住滅煙個陣形好易散

你唔好咁撚on9啦，我p牌，唔代表我無去發夢，成日玩分化😑

咪撚傻啦 你估真係超人咩 咪又係血肉之軀

我諗避得就避，但見個勢係走唔到就一齊上前打柒佢

最理想當然係完美be water佢地連速龍都冇機會出
而家係講緊必要時點樣最少義士落單，大家都有眼睇每次捉得最多人就係個個落荒而逃嘅時候

諗左點叫中後排
唔好嚇一嚇就走先

佢地有槍喔，衝過去應該會傷亡慘重

呢個啱呀

我出錯標題
其實主要針對尋日黃大仙8點比人嚇走晒
點樣叫到中後排唔好驚

唔好忘記放魚線釣魚

Sorry , 睇錯

兩面都帶風向

要保持獨立意志，理性分析，因時制宜

以不被捕同不波及無武器平民同財產為原則

我講緊要暫緩「勇武行動」，用8月俾我地自己回氣，俾普通市民，中立人士對我地既觀感好啲。用罷工（自願）做主線。到9月中前罷工都唔奏效，就利用整個8月累積既光環做無底線抗爭到10月1號國慶。停下啦「勇武到底派」，要識用策略去應對各種情況呀。唔好被仇恨支配，多做思考

唔係話你呀，話樓主呀～

支持

唔用槍唔殺得人都可以打贏50個
seals都唔得喇下話
你估真係蝙蝠俠咩

唔輸都會畀狗屈
一樣坐

之前玩下陰謀倫啫 林鄭咁跣中共一鑊喎 中美貿易戰仲搞出事端喎！

是否一直唔退硬碰就work呢..現狀係隔幾日就在各個警署門外活動，而呢d活動係會有街坊落黎支持，係依D時間/空間硬碰絕對會令好多街坊即散。同對方拉鋸進進退退既方法一直都有效，洗咩堅守陣地，散左咪第日再落去活動，個狗屋又唔會走左去。
其次，堅守絕對會令對家既鬼有好多空間將成條線玩爛，比人帶去衝搞到成班人拉晒又得，provoke四周圍唔關事既人令到傅媒出黎既畫面好ugly比子彈4:00記者會又得。 睇下林奠出完記招後，一日兩個地方同時搵兩班黑社會出黎做打手就知道佢地咩方法都做得出。
*唔係篤灰，唔係話邊個邊個係鬼，但事實係唔會唔存在有鬼呢樣事情。

咁快啲過送中法
你好快變負資產

速龍個喉嚨位係冇防禦

其實我諗好多前排上得前就唔會驚

但佢地唔會勇到一丁友打個訓練有素既速龍

個個都諗住你衝我衝 但永遠都冇第一個衝

我地始終只係平民 唔係紀律部隊 冇得怪冇人打頭陣

咁唔該你拋下磚先啦
乜柒都ban
未醒嗰個係你

其實最慘係前排冇backup
中後排唔夠士氣
好快嚇走

諗起當年韓農，只手揸簡單既旗杆同魚杆
灣仔集成對面撗街同畜龍正面交鋒
打到班畜牲連揸棍都手震震

跟縱毒蟲出沒位置 幾個啡帶以上或同級 再伏擊(但都要小心毒蟲身上有槍)
（小心CCTV、車CAM、附近偷拍）

罷買最可行，不合作有d太密，8號風球都阻唔到香港人返工

一定要有後排佔橋 等高地

前提係中後排都要有充足裝備
同埋前排係有經驗義士

次次出畜龍都係近攻

咁用hit and run會唔會好啲

hit and hit more

搞掂佢地唔會嚇走先啦

總之大規模文宣 罷工 罷買 如果唔奏效 就國慶前搞一波「真暴動」。國慶後就繼續和理非不合作運動，直到死既個一日為止。我唔會用生命同佢對賭，我要增加佢管治成本，折撚磨呢個政權。

回氣之後下一步？你回氣同時 對家都回緊氣
唔好忘記雨革係點收皮一路拖拖到十月？
老實講，有幾多人係自願罷工，或者講，係可以自主罷工？咁大規模罷工罷唔到幾多次。

喺兵力咁懸殊嘅情況下，仲有啲咩嘢策略係可以有效？

深水埗岩岩又係同一畫面

屌你啦 推手足去死？仆街

所以最有用真係罷買！大家都有自主性之餘，真係會有影響

有陣時，大規模罷工真係要集氣

相反，唔買就唔買，200萬人，有三日唔消費，真係會仆街冚家鏟
特別係5、6、日

個個望住送

冇訓練過，好難做到。
首先，要有共同意識,有人帶住。
其次，要大家體能有返咁上下。因為一旦被打開缺口，防線就會崩解。
人數雖夠，但武器級數差太遠，就好似兵仔咁，人哋一隻易大收曬。差啲嘅，蓋倫都可以全身而退，最多扣小小血。
蛇無頭不行，明嗎?！
香港加油

何必一定要走直路呢
人地都要放工除裝行街番屋企架
差在老豆認唔認到佢地既姐

所以咪話要有謀，屌7我冷氣軍師都咁話
見唔到佢，就係撚蓄聾最佳方法
接受咁多訓練，日日出黎行行企企見鬼咪話唔7

你日日勇武行動「破壞社會安寧」同埋「不合作運動」（塞鐵）你想中立人士 普通市民加入你隊伍罷工？ 你有冇幫手做過文宣拉攏呢班人加入我地呀自己冇主動去爭取就賴兵力懸殊，我真係好想屌醒你呀 垃圾

你咁講都仲有討論空間，但另一位巴打話爭取選票贏議席而停勇武我絕對唔認同

我同意架依個當然要做，但當副本任
咁長期抗爭，你我都要生活尤其香港人
太長時間，好快大家會唔記得，繼續shopping飲飲食食

我地要個鼓手， 以前打仗衝果時都有係聽鼓聲， 重點係我地無communication equipment

其實係速龍捉人個時
佢地會走散我地可以捉速龍

同埋想講既係中後排要唔好退保護返前排
中後一退 前排好危險

星期一黃大仙 一話有速龍 中後排嚇走晒
明明人數咁多
有速龍都唔洗驚

打倒一隻畜 士氣一定大振

依家唔係勇武時候

但萬一要打速龍嘅話可以試下

你岩呀 我地已經被冠上「暴徒」之名。如果我地主動停手（勇武行動）完全和理非一排。係咪可以「以退為進」攞到光環先？就用行動話返比港豬聽我地唔係隨意破壞，我地有分寸，知進退，有智慧既年輕人

其實係想提升士氣
中後排唔好退
保返前排
中後排一驚退 前排好危險
唔係話一定衝 但唔可以比狗嚇幾嚇走晒

深水埗應該禮拜日開班狗波

你睇下你啲語氣拉攏？依家自己友冷靜討論，你就老屈我要日日勇武？依家係講緊同速龍面對面時策略
我上邊咪講咗根本冇可能長期罷工、甚至一個月一日其實好多人都好反感、或者罷唔到
麻煩你收收把火先回應啦

有少少建議衝過去唔好即刻打，搵兩個人捉佢左右手，第3,4,5,6....個先打，用意係唔好比佢揮棍同開槍

另外記得除佢豬咀，有煙齊齊食

再另外睇清佢地冇乜back up 先好開打呀

伸利：茫亨好好玩

係架大家盡力做啦

focus返個post 都係講發夢時點打boss啦

唔係咁易 在場永遠唔知有幾多個敢郁手 諗得太理想

係速龍衝過黎個時 進行反攻
但首要條件係
我地中後排唔好嚇走
佢地嚇走唔洗玩
前排冇晒保護
會好危險

速龍係揀時機出來的

係有得打既 對家每步棋都一定係有解決方法既 但你係真係諗得太理想

我係覺得要係速龍衝出黎個時進行反攻
但同時要中後排士氣夠
佢地唔好嚇走先有機會
佢地走晒 前排極危險

岩呀 雙拳難敵4手 你估個個都打得呀 打得都係一對一姐 不過夾到番嚟就打d有實際傷害嘅地方 例如踢春袋 插眼 手刀劈喉 斷關節/任何令佢暫時活動唔到嘅動作 最好可以做到4-5人圍一個 始終受過訓練 有一定程度抗抗性

都岩，其實用人數頂應該係work,但前面受既人要唔可以比人拉走

其實要圍返啲狗
好似85果日黃大仙下畫封路時
曾經捉打啲狗，但之後比班狗嚇返轉頭
其實佢哋得果十幾人
我哋稍為有50人落馬路
相信可以救返個義士

呢個post一定要推
1001個陣 樓主記得開2.0

習武先壯膽

我屌你老母 叫人唔好退又鬼？
次撚次就係有人退曬 先會俾人拉

推 唔敢做最前但一定企實係你地後面
你地唔走我都唔撚走呀

我語氣差只係想屌醒一班冇左理性既「勇武撚」。
根本冇可能？你主動停左塞鐵同勇武一排 再大大力用支持「後生仔」做民宣已經可以做到個效果出黎啦。未試過就話冇可能。你個腦唔好咁閉塞啦，而家係2019呀，講食腦，唔係講打講殺呀。

啱呀！
中後退晒 前線好危險
中後唔退 狗根本攻唔入

你岩打游擊
佢地拎咁多裝都消耗體力

其實係差一個時機
你想打 隔籬想退 你都要逼住退
所以如果 喺速龍開始跑嘅時候
殺龍巴絲逆流而上
再喺吹號角嘅一瞬間反衝鋒
身邊嘅人應該都會跟

其實 古時打仗軍人用繩綁住d石頭，
再掉出去就可以綁到腳，令對方仆街
有無人知我講緊邊隻

其實就算唔夠打
佢根本拉唔曬幾千人
要格硬救係一定救到

催淚雨飛過黎，滅火隊滅唔切，後面就散晒

依家問題中後排會好快退晒
逆流唔到 要提升佢地士氣
冇左中後 前排會好危險

佢地射得咁廢 咁危急既情況
D狗點會射到 仲會嚇到癩屎

我只係想大家都平安無事，每次見到任何一個義士比人拉都好心痛，任何可以令大家安全返屋企嘅方法都可以嘗試

仲要諗防熄街燈戰術

你係咪唔記得左速龍後面會有PTU跟上黎…

我地要用閃燈戰術

2014年成立 韓農係2005年

我叫你提議呀
邊句叫你去打打殺殺？
例如見速龍就散打游擊戰咪得
你就腦閉塞，依家係咪中文字都唔識睇？定閱讀有困難？

唔好話打柒
你要先令到速龍捉你地唔到先有得講反擊
連徹退用陷阱set鳩佢地都未做到
係地下鋪油，波子呢d
只要佢地一仆街
斷左道氣
大家有能力掉野還拖
先再講打柒返佢地啦

我有出過post講用繩+棍掃腳
但冇人理過

有遠攻或者騎射會唔會更有效？

又叫人送頭

改變用你哋嘅弱項（武力）對付速龍嘅強項；
應對果班痴撚咗線嘅速龍，識玩一定係玩「屎」！
磚頭硬物並不能有效阻止全副武裝嘅警犬，唯有每名勇武義士體內都有嘅「生化武器」，才能令速龍缷下受咗污染嘅武裝裝備。

咁咪全民豬嘴囉
洗乜散

咪on9啦！ FF下好啦！

得 但係要左手盾 右手棍
而家大部份人連盾都冇

我講咗好多次
講到口臭
人數上其實係多好多
基本上係10:1隻狗
速龍攻就即刻退=有幾十個手足走唔切被捕
速龍攻再全部硬踫=速龍敗走，冇人被捕

推啊

d人跑係因為TG

豬嘴泳鏡

其實真係搵次實測波子嘅效果好過，試下work 唔work，等班跑犬下次衝就嚇下佢地，爭取時間

好多人喺後排睇唔到前線情況，唔知應該前進定係後退，用以訛傳訛嘅方式唔夠清晰（琴日"向前衝"嘅訊息啱啱去到後排，前線就要求向後退，情況一度混亂）。而用戰鼓可以保持指示嘅統一性，而喺危急關頭重要嘅指示主要有三個：

1.1 向前衝：“砰砰砰砰砰砰砰砰"
1.2 向後退："砰砰_ _砰砰_ _"
1.3 原地/無（助威）： "砰砰砰砰_ _砰砰砰砰_ _"
* *_ 為空白拍，節奏會隨着行動速度不變/漸快/漸慢**
(以上節奏不斷重複直至足夠為止，節奏必須齊整，否則會令現場情況更加混亂）

[戰後檢討] 戰鼓真係好重要㗎！！！

其實就…
每年得十幾個內有得去英國
聽講近年仲要少左好多呢D機會

利申 未割之前同飛虎傾過計

比槍你又點？贏？

速龍夠打
但重裝防暴一出都係要走 佢地太高防
除非做到打完速龍即退

得30%人有齊裝 30%入面有一半都係好驚既和理非 淨番果一半勇武 有盾冇棍 仲要掛住救火(防暴放完TG先推進)

佢地最自豪係機動性
點樣可以減低人嘅機動性呢⋯⋯⋯⋯⋯

1打50幾人
勁撚過葉問喎
不如搵個岀嚟同人打啦
唔洗一打50
一打10捱到10分鐘當贏

膠水

講到臭
到今時今日仲有人唔戴齊豬嘴泳鏡
有事又要人抬走

依家個問題係後排唔知前排沖定退，要鼓手啊因為後排第一時間會覺得要預啲位俾前排退，最後就得番前線手足係前面

係一齊啊
全部一齊衝
速狗嚇到賴屎啦

後排唔敢打唔緊要
但一定要跟著一齊
齊上齊落

我就覺得呢，唔多可行，武力懸殊太大

畜龍嘅優勢：
1. 武術訓練
2. 裝備
3. 體能
4. 進攻組織戰術
5. 心理（知道自己有法律同成個政府backup, 打慣人）

樓豬淨係針對第5樣「心理」，仲假設前中後線心理質素都係Spartacus咁...我就冇咁嘅自信啦

如果我冇記錯係有飛虎隊係入面

贊成

我地冇陣形 成日散沙

以後入去老解度train接被啦

變身暴龍咪得囉

屌你笑撚到

sorry, 咁畜龍前身，裝備九成似，若我揾到相post上來

問題其實都係左膠散水撚累事
每次佢地話幾點散叫後面走人
之後後面一走前線就比班狗衝同拉
只要大家唔好再信班散水撚永遠企係度支持前線就得
班蓄龍就唔敢咁串

幻想總是美好

殺龍巴絲，屠龍隊準備出馬

可以噴漆遮狗視線

push!

記住就算唔主動用都要帶備魔法瓶
撤退時阻止黑警追擊，要瞄狗群阿，唔係掉落地
黑警已經抱住殺意，唔好再咁溫柔啦

推呀

襯好價位有錢賺 快快手放左佢先

撐你 班撚樣見你縮打得仲金

得p牌應機

但問題係速龍衝得出黎好多時我地前線個排陣已經鬆散左同埋冇障礙物
同埋佢地一出就起碼20個咁出…後排防暴又跟住黎
我地要即刻聚返一齊反抗時間上好似唔係咁易

忽發其想，有時發夢企到攰攰地，如果有張摺凳可以坐下就好
學家燕姐話，就算差佬搵到都鋤你唔入。
呢排咁多街坊出黎，有幾張摺凳又幾咁閒。

佢衝個陣
配埋d煙
d煙包住你
佢知你係邊 你睇唔到佢係邊
所以當你睇唔到前面發生咩事
一定會退返出黎睇清楚
然後前面就落左單
要做一齊迎戰要先取得視線
(然後唔知有咩解決方法)
習思廣益

打機睇電視都有教
對騎兵呢庭高機部隊要點做呀？
同佢打近身緊係唔得啦，比人剋住晒
解鎖左咁多科技都唔識玩
中排要有中/長距離攻擊手段嘛

我見到好多時距離50-100米都用遠距離魔法
大佬呀你奧運選手咩？未訓練過唔好亂黎啦，浪費氣力

唔係要你主動攻，但目的係要減低敵人進攻速度
騎兵最弱係防護，佢主動出擊係因為你地唔識利用優勢係錯誤時候用錯誤戰法

路闊就主力退啦，魔法命中率好低但逃逸率高
路窄就要考慮出黑旗或出第一槍煙霧彈時準備
係走定反攻，但窄路人多逃逸率會低

唔反擊敵人就梗係會用極同一招啦
但我敢肯定，騎兵遇到中距離攻擊唔退都一定慢
當盾兵保護騎兵時，我地既前排盾兵都走甩晒啦

傷到敵人只係bonus，目的係要救前排

仲有呀，運物資既載具不宜重但要多
唔係靈活性太低

唔係一定要用土魔法架，水火風土四大屬性
有乜隨手方便就用啦，唔好諗

我講緊隻陳年舊game唔好對號入座

大叫『打佢老母！！』

人海戰術，彷如將一隻老鼠掟入一堆紅火蟻當中。

唔好搞錯重點
要反擊唔係冇可能，但士氣值唔夠唔好諗太多
而家主要玩家既科技樹技能都係解鎖左保命技
就集中點返保命呢條路，儲夠經驗值返去點攻擊技都未遲

電視攻略都有教
一對一可以考慮打
一對二好走佬
一對三麻煩走佬時見到附近有乜都Dom落地增加障礙

死左扣經驗值仲要跌裝跌LV好傷
個個都咁諗時請以幫助同隊玩家逃走為考慮原則

江揮煙中救

毒撚最忌有自信
打贏？憑咩？人數？
你人多班狗咪縮喇，你一人少佢咪吹雞番黎覆卓！
次次都係咁，有邊次例外？
要清佢地一定清到
人地受薪stand by 8個鐘輪更，
有棍有盾有甲有車有炮仲有權，
你有本事眾到一兩千人唔散水唔後退隨時開打同你磨十幾粒鐘？
咪以為對住幾隻落單狗伸左幾腳就自我澎漲以為自己真係「好打得」，想提升士氣反俾人打到落花流水洩氣！
唔好俾班狗仲be water過我地至得㗎！

咁撚易就唔係SDU

你睇下琴晚ssp，唔退？

擺到明想帶風向叫人衝，製造衝突等差佬個記者會有嘢講啦，重要半夜出post.

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

係，聽講前日仲用高速圍圈跑製造殘影，一個sdu成員就包圍住200個示威者

咁又唔可以輕敵，話晒佢地全部都係特殊部隊出身，保險d好

前線如果衝.出胡椒彈槍直射都收皮啦.
既然都係唔理後果. 點解唔係湊仔放學.

唔衝唔打 都唔好咁快嚇怕
中後排D人走得好快

睇番魚蛋果次打到班黑警傻撚左

呢個就係騎兵對中距離投擲兵/法師既屬性相剋
佢地為左減低弱點暴露在外會用盾兵放前排
直到中近距離先比騎兵出手

我都覺得用網最好，網球網做前線就fit晒

幾fit只要打中人體某幾個重要位都即刻失去行動力

直接攻擊人體神經系統= 失去行動力

9跑只會製造混亂 有啲人走唔切就畀人揼7兼拉9埋
跪求現場人士唔好聽到狗嚟就9跑

只要肯打 絕對不退

我覺得可以咁：對峙時後方靜靜雞 set 定絆腳索，等畜龍衝前時扯行，包佢成排仆晒街，前線返轉頭執死雞，除佢地裝備，尤其胡椒水，拉開褲頭噴入佢褲浪，揦撚到佢跳舞，即刻要當街除褲洗賓周

你成功既話 話我知